有冇人覺得自己死左係冇所謂

咁諗唔開

唔好咁諗

應該除左我兩個阿媽會傷心喊之外 都應該無人會理

覺 但死唔去

人真係好化學

唔好諗傻野，到你死果一刻先後悔
原來真係好多野未做，好多野值得留戀
我試過因爲一啲事差啲死，係未有錦既經歷前我同你諗法差唔多，覺得自己無朋友無人在乎，本身存在無咩價值，但當我訓係醫院果陣先發現到原來重有好多人會關心自己，好多事想做要做，覺得無價值就自己努力去尋找屬於自己既價值。
Sor 講野講到199，希望你睇得明

點搵?

你有無啲咩興趣or強項？

我都覺
但係條命就咁哂左

冇 由細到大都冇野叻 咩都係失敗

唔明點解要出世

Me
無樓無錢無女無樣無身高無健康
死左9成

無野叻姐 但興趣一定有

留名

搵下身邊朋友傾下心事會無錦灰

好可惜 我冇朋友

都冇咩架啦

想死個陣諗下你嘅家人朋友
無嘅就諗下幫你執屍幫人
唔好搞到人啦

唔係怕痛一早死左

唔介意既話可以做你朋友，唔好太灰

覺，做乜都無動力

好驚死
不過其他人應該覺得冇乜所謂

利申 得罪人多

TANKYOU你